大家一齊討論下V煞

V由始至終都係打突襲,因為佢知道冷兵器敵唔過熱兵器,佢唔怕受傷害但會避免受到傷害

每次行動都有目標,炸正義女神提醒人民,入侵電視台覺醒人民,即使對方知道錯(驗屍官)但曾經參與過逼害人民嘅都唔會放過

拉攏對方有機會靠自己邊嘅敵人- 比晒所有政府嘅黑暗面有良知嘅敵方睇令佢覺醒(個正義差佬)

令女主角呢個和理非進化成半勇武

最後我想講,V係好珍惜自己生命,好注重自己安全,唔到最後關頭都唔會豁出去用自己生命作賭注去完成革命,呢一點我希望大家學習

V唔代表任何人,任何團體,佢代表一種理念.

重要嘅係,佢嘅出現可以令到千千萬萬個V覺醒

麻包袋

其實呢套戲真係好適合依家睇

我相信未睇嘅人呢一刻睇都會好有感覺

我奇怪點解今次運動無人戴v面具？

因為V面具乜柒都擋唔到

正野黎
烏克蘭革命同v煞一定要睇
睇完成個人昇華左

建議睇下 凜冬烈火

其實有，但你明，有意義上意思，但實用度有代提高

佢一早set左個最終決戰deadline 比左一年時間d市民準備
大家都有共識 邊一日出係最重要 就好似上個月616咁
亦都展示左佢自己既武力, 唔需要民眾出手就可以炸毀政府建築物, 比到民眾安心感
加上不斷暗殺同離間高官 將話事既人殺曬先 咁d散仔就唔知應該點做

依家香港既問題就係 民眾完全缺乏武力,
先唔講建築物(連一個中聯辦都搞唔掂)
代表香港既唯一武力 "警隊" 一早已被共產黨腐蝕左(詳見徐步高案)
依家共產黨最鍾意用既 群眾鬥群眾 亦都成功左, 警民誓不兩立
呢個階段就算暗殺到所有高官 都仲有30000個持槍暴徒要對付 佢地後面仲有老解
電視台亦都日日洗腦為政府護航 好多市民都係弱智仲未知政府內部有幾腐敗 就算知都會繼續照常返工 因為「要養家」
要有萬全計劃先可以一鋪翻盤

前幾日都睇多左一次
必須要畀暴政知道做任何野都有後果

我都有睇 香港人只係差一條底線就可以去到個一個境界

視野都好差下

你講得好好

香港示威者都有set deadline

但個deadline完左之後嘅其實都冇升級到/可以話冇帶比政府一個實際嘅後果

而且套戲入面冇乜描述到人民內鬥

所有人民都有共識咁樣,

呢樣野我地係要去面對同克服嘅

同化又好消滅亦好,都要諗辦法去解決

首先唔企出黎既 我估有好大部份人係覺得唔夠政府打, 唔可以取得決定性既勝利, 失敗左會被清算等等
起電影入面, V一連串既行動不斷憾動到全國, 包括炸毀Old bailey, 騎劫電視台全國廣播, 暗殺政府高官
佢展示到, 靠佢自己已經可以對政權造成好大威脅, 民眾只要助攻就得
而香港正缺乏呢一種行動, 暫時大部份示威活動都係失敗撤退收場
稱得上成功既只有71攻立法會, 而且係對方放水比示威者入場
要證明香港人可以靠自己打贏一場仗

一直都有個point係: 我地都無武器, 點樣革命?
要打破呢個論點, 香港人首先要展示自己既武力同執法能力
唔需要做到去炸毀建築物或者暗殺既地步, 只要贏比市民睇就足夠
以下內容只係假設, 唔鼓勵任何人做違反法律既事:
只係其中一個例子,
假設香港人可以捕獲到某d惡名昭彰既黑警, 例如八ｘ黑社會指揮官李ｘ民, 鄉黑助理指揮官游ｘ強等等
綁起佢地開記招逼佢地交代恐襲同警黑勾結, 相信可以令公眾重拾信心
要好似V咁不斷起唔同地方取得勝利, 同埋文宣要宣傳自己打勝仗, 將示威活動包裝成保護香港既戰鬥
文宣組叫人出去遊行既宣傳係做得好足, 但係宣傳行動既成果就完全無
民建聯成日都「成功爭取乜乜乜」就係因為港豬最buy呢套
有成果, 港豬先會支持
所以文宣都要宣傳, 「香港人成功擊退惡法 暫緩修例」, 「成功攻陷立法會, 暫停明日大嶼等計劃」 之類之類 一定要讚到天上有地下無
同埋要將自己包裝成主流,做莊既一方, 而唔係反抗者, 因為主流民意起我地到
唔可以再比人叫我地做反對派或者反修例人士,
要稱自己為支持民主派, 支持保護香港憲法派, 支持法治派之類之類
而政府/撐政府/藍絲就係反民主派/毀壞香港核心價值及法治人士

另外就係, 有人覺得200萬人民意未夠, 要700萬人支持先贏到 其實唔係

根據唔知邊年既統計結果, 香港15歲至44歲既人有300萬左右
我覺得18至44好d但政府係15-19歲一組黎計
呢批算係參軍年齡, 我地唔需要全港700萬人都企出黎, 只要最fit既就ok, 剩低既可以算係老弱婦孺, 無行動力既老人家/無表態能力既細路仔 佢地唔算係有影響力既「民意」一部份, 所以200萬人已經係vast majority
可以表態既人之中已經有大部份人支持民主, 根本唔洗怕咩沉默大多數, 因為佢地根本唔存在
假設我地說服到"參軍年齡組"300萬之中既200萬人企出黎抗爭 已經足夠

只要我地證明到自己可以贏到, 就唔洗怕咩老解, 因為有實力就有國際認受性, 有認受性就會有外國支援

原來打左咁撚大篇野出黎

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

講得好，真係要真升級，贏一仗

其實你講漏左政府方面嘅觀點

我地嘅支持方有幾多人都好

政府根本唔在乎

我地要做嘅其實係真真正正影響到佢嘅野

例如我地一直冇做過而且佢最驚嘅 - 參觀港交所

講得好